西裝返工袋買咩好

如題
最好唔係backpack
筆直1k-2.5k,可以放13"電腦咁上下就ok
satchel 係咪剩係行ted baker 可以諗下

用返Ibm thinkpad 嗰個袋

咁你買notebook袋算啦屌

唔該你先，但唔識欣賞

我平時用開，你睇吓啱唔啱你。

U記袋

有啲out bud
其實冇電腦位都得

bc, 用左幾年仲好come, 真心唔錯 貴小小但值

BV i mean

你去鋪頭睇實物，內𥚃做得好靚。

多樓主個budget十倍有多喎

我唔錫袋用幾年都仲好新淨，加上皮

袋我未用個 銀包就好易殘
對上兩個銀包都係bv 2年左右要換

無印

上asos大把

headporter loptop 3 ways 好用耐用 出年接 買黎當紀錄都好

睇唔岩

bv 咁唔耐用咩
仲諗住買個bv 銀包

睇下先！

Jansport背囊

唔錯